少時係米全員主唱

孝淵唱歌好難聽喎